做咩機構去Apple store 買野會有折

有冇人知
藍精靈知唔知

HA,CX,AIA,MTR, 好多個次佢禁優惠個頁見到

Jardine group

BOC

CX好似得95折